屎鍊金術師入黎

屎巴係我隔離 你準備好野食未

快

128遊行有150萬人我喺終點生吞屎魔法

點先

Push

屎之鍊金術士本人特製咗一枝俾屎巴
推到佢入黎 終點等

推

唔好tk

本人呢

有三百萬人吖食兩支